連仔，你d廣告係咪有bug

用三叔S10 Android 10

2個鐘前update
Android機
same situation

仲用三叔

請按設定 > 資料修復 重新下載檔案再試試

請問有無開其他adblock apps? 或者裝咗magisk嗰啲mod

io都係咁喎

冇用adblock apps，都冇magisk d mod
而家直頭冇哂廣告，得返每條台最下面個隻ad

work wo
廣告返哂黎